絲打們用脫毛蠟定剃刀？

平時脫毛用咩方式脫？
有無人同我一樣都係手指好多毛，用蠟都脫唔到
用剃刀剃嘅又驚生出黎一點點

蚊啦

得依個方法咋咩

push

腳用蠟紙，手試過抆出血依家只用脫毛膏

出血咁嚴重

一抆啲毛孔就出血一點一點一滴滴紅色

激光脫毛啦
Btw 之前用蚊加剃刀

抆好過用剃刀

手指位用剃刀
腋下用抆
純粹個人做法怕痛

依個爽